美國民主黨暨連登仔契媽佩洛西就民主派47人被起訴表咗態未？

係咪要有李柱銘份先會得到佢關注

契媽係呀木

密切關注緊佢動態

冇左gphone 溝通

連登仔日日叫佢臭閪你以為契媽真係無AC睇唔到,仆街啦你地累撚死初選班友

邊個叫連登契媽做臭閪

星期日放假

等48小時
觀望下先

可能真係放假，ted cruz 羅姆尼 rubio呢啲全部死哂火

契媽開工未

同佢老公管理緊中國投資
同埋研究下一代造票機4年後用

買緊tsla call發大財，無利用價值鬼理你咩

星期一都完了

老一代應該得番黎智英一個死硬派。
其他梁家傑，四萬個d真系停哂。

左鳩: 而家美國凌晨咋! 比D時間弊燈反應啦 (看透世事MODE)